行完獅子山有感

真係好撚好撚多人行
真係行6-7個鐘先上到山未計落山
真係好撚辛苦
全程都有手足叫口號同唱歌
但唱肥媽重多過國歌
近山頂時下面係咁屌上面唔行
同埋我想問
行完啦，叫完口號啦
咁香港就贏到架啦？
連狗都無一隻，邊個聽到你屌緊佢地撚緊佢地

所以成個獅子山活動都好成功囉
屌你地唔好咁洩氣啦
今次咪當中秋嘉年華，開開心心玩一晚
見到香港咁多有毅力既人
咁辛苦咁夜重可以一邊唱肥媽一邊攻頂
我唔信呢班人既毅力會剋服唔到之後要面對既困難

8個鐘 足足8個鐘
肥媽出現左8個鐘
阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

啊！！！！！
死黑警

大家開心完
攞返士氣
就要好好準備下次發夢
唔好再俾佢拖咁耐